戰雙帕彌什 HK HERO ENTERTAINMENT CO.

想問係咪本土嘢

支那野

HK HERO ENTERTAINMENT CO. 係支那公司?

隻game支那

支那game
唔俾我改名做中國武漢肺炎
已del

支那game

垃圾驚

支那野咪撚玩

link都畀埋你，支那game不了

slam dunk 冇人屌 屌呢隻

連登一向多雙標仔

Slam dunk冇人屌？

你試下搵返頭幾個post睇下

你有冇入過啲post望下
畀人屌咗n次啦

你自己想玩支那game咪老實講，唔洗拉埋其他嚟為自己開脫

連藍屍都入埋嚟

對自己有信心啲
你係有道理嘅大把人認同

藍絲玩支那game啦

支那有啲手機game除咗營運之外啲美術幾高質
香港要整到呢啲game真係唔知要等幾耐

多謝你條蠢閪浮面又扑多個

藍絲我屌你老母！幾時全家死絕？

又唔係難查，隔離又有新game討論post，係都要開新post問

大把人block柒咗你喇，收皮啦